峻瀅1期2房765萬成交 單位望山海景 物業升值逾5成

峻瀅1期2房765萬成交 單位望山海景 物業升值逾5成
13:55 2021/04/17

"......將軍澳峻瀅1期1座低層B室，實用面積約529方呎，屬2房間隔，外望山海景觀......減價15萬元至765萬元易手，呎價約14,461元......持貨至今約6年......物業升值約53%......"

吊腳峻瀅升值能力都咁好

峻瀅低層都上到765

證明剛需太勁

舊年二期兩房六尾七頭

垃圾則都咁貴

邊度山海

峻瀅廳大房大 有幾垃圾

平過居屋

平過居屋x2
個價跌得好緊要...

向山其實ok 但影城隔離新公屋有可能擋住部分view